# TODO


* Aplicacion movil
* Habilitar diferentes idiomas con [Crowding: https://crowdin.com/] o pagina de traducciones e integracion con GitLab.
* Se puede usar gitlab con ramas de traduccion, hacer pueba para ver si funciona.

